突發! 多蒙特隊巴爆炸，歐聯賽事取消

An explosion has hit a bus carrying the Borussia Dortmund football team to a Champions League match, the club says.

Player Marc Bartra has been injured and has been taken to hospital.

North-Rhine Westphalia police said they were at the scene and there are reports that the fire service are also there.

The team tweeted (in German) that the other players were safe.

多蒙特球隊的大巴在前往球場的路上遭遇爆炸襲擊，俱樂部官方證實大巴上有一人在這次事故中受傷，已經被送往醫院，根據《圖片報》得到的消息，受傷的是多蒙特後衞巴查。

據悉，事發地在距離多蒙特的主場約有10公里的Wittbräucker大街，事發現場散落了一地的碎玻璃。炸藥被事先埋在了街道上，在多蒙特大巴通過時發生了爆炸，警方正在調查這是否是一起針對性的襲擊。

邊位球迷

多謝燒山! 多蒙特應該係法西斯

According to Die Welt, Dortmund’s team bus was damaged by not one but three explosions on Wittbräuckerstraße, just over six miles from the Dortmund stadium. Reports suggest the damage was mainly to windows. The cause of the explosions are unknown.

人有冇事

傷左巴查

上面話巴查受傷

頭先先有單新聞係難民又係德國姦人

繼續歡迎穆斯林，歡迎難民啦

歐洲文明遲早玩完，波都唔撚駛睇

發生呢啲事，第一時間應該關心穆斯林會唔會俾人屌先，佢地好慘架，仲慘過球員受傷

踢場波都被人炸

多仔自爆陷害穆斯林，簡直萬惡之首啊

突發

片

恐怖份子阻住阿叔贏錢